國安署人員在香港逆線行車、衝紅燈撞死人、敲詐勒索犯人，特區政府通通無權管轄

勁

各大香港富豪、集團，記住準時交保護費呀

支持。

本身都係咁

以後所有什麼武警,公安,老解,鄉黑,打手,殺手,求其一個黨員,鄰國狗官,係香港出事都會自動歸入去黨安署狗員,然後就無得查,無事了

仲有姦殺

姐係難聽啲講，就地姦殺你都重得

國安最有可能煩嘅係貪污，同埋暴力對待收押人士，咁樣犯法會唔會受檢控⋯⋯

其實最後方法

諗起逃學威龍 政治部同交通部之爭

好想加入做國安

奉旨走私奶粉

国安署打死黑警 黑警都無權管轄 認真

已經仲衰過中國
中國D 公安點樣打壓人民 / 維權人士都只會暗啞底做, 起碼表面扮到守法
而家香港果d直頭講俾你聽連法律都唔洗守, 連門面野都唔洗做

等睇有日黑警捉錯國安
仲要懶醒唔聽人解釋打鳩國安一身

大量洗頭艇準備

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

無得比，政治部都係under一哥同港督

姐係類似FBI 同state police 相爭？

支那不嬲都係咁
香港人宜家仲未醒？